(唔比google) pdf中文係乜?

幫大家轉下個腦

第一下唔識嘅請比

戀童廦。Pedo(ph)ile.

可㩗式 文件 格式

要edit嘢又要轉返做doc
諗pdf出嚟嗰條友都on79

Pdf 出黎好似係唔想你改咩

但現實係, 有客會彈份pdf嚟叫人改
總之pdf都係無存在價值

如果doc入面既字係所有電腦都唔會走位，由唔受字型影響既話pdf就冇用

做presentation 好有用啵

概率密度函數?

PDF有得改

不過要用Acrobat改。 而PDF本身可以好好保存文件格式，而且跨平台，避免因格式引起既閱讀問題。

Portable document format

可攜帶文件格式

agger
諗起year 1時見啲盲毛send畀我啲嘢走晒位就忟

postdoctoral fellow

係你個客無存在價值先啱